有無扑野高手請入

有時條女個閪唔夠水都好難入啦
其實性侵個啲點解咁易入到？我唔信佢隨身帶ky
定係佢搞到條女濕左先入？但條女都濕左仲算唔算性侵佢呢？

你未試過用口水？
青頭

口水會臭 屌兩野都軟啦

奶西識唔識

咁奶到條女high左濕左仲算唔算性侵？

口水好難入。真係要有少少西水輔助下先入到

🖕🏻

屌那星 以為你認真問

女仔比人強姦會濕係天性黎 當然我地都唔可以當係say yes既象徵啦

如果你比八十歲拾荒老婦含到扯旗後爆䊢，算唔算性侵？

好撚認真

套有ky嫁wo

青頭仔

你扯到衡一衡 又唔洗理條女痛唔痛咪得

正解 夠硬 幾乾都入到

Ps平時都唔戴